癡撚線！錫菲聯有個球員叫sharp

囑目

ok

點解華維迪之前可以做巴塞領隊又踢皇馬？？

利物浦有個球員叫salah

弱智